要求每次遊行都要成立一個工程部

1. 解決裝備不足問題
2. 修理受損裝備
3. 就地取材製作防護裝備
4. 幫各位裝好頂帽
好重要，見好多心未裝實就帶上頭
跳一跳/撞一撞，成頭帽都飛落嚟

推

十卜

研究下咩頭盔好啲
我覺得買棒球頭盔好用啲
勁硬淨

就算唔刻意聚埋，都起碼要有一班人係自發去做呢啲野

價錢代表所有野

好睇夠唔夠物資咁樣俾你做
但大部份物資都係直接戴上去就完

人地用300幾焦耳射過嚟
基本上真係冇乜物料可以硬碰硬（市民買到嘅）
用韌度較高嘅物質做面，底層用硬物防禦
有效減低沖擊力

好多街道都有地盤廢物斗，唔知點解冇乜人會拎入面啲野出嚟用，好多都好有用。

跪求it部
實時地圖，可以用live新聞資料或巴絲報料update
前面好難有最新資料

不要說「推」，試着説

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

電單車帽呢
又硬又反光
不過聽力下降

即係工兵，係咪？

大家記得
香港人優勢係乜
我地具有學識，智慧同多元思考能力。
唔好下下死沖。適時玩下其他野。
當人地物理防禦咁高，你仲同人玩物攻。
轉下第二啲方式，用下啲清潔劑清洗下佢地。
記得唔好食煙，危險。

太重啦

每一個崗位都好重要，發揮出團結精神

同埋用金屬做盾係會出事，極容易變形

屌
好撚燥
麻煩拎番個頭盔番屋企啦屌
揹斜揹袋學人出嚟玩...
用完又週街dum
利申 唔忍心見到浪費
執咗三個番屋企

有心整不妨參考下我呢個設計
搵兩塊厚海綿
面放一塊，中間放一塊木板，向自己果面都放一塊。
如果本身有孔，最好就穿條索帶穿實佢
如果唔係就成舊用索帶包住佢

上次拎完即刻俾老母話
我話公司架！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

謹記，香港人優勝於我地係具備知識。
唔好硬踫硬

有一次入去某分區總部做野
見入面啲人死老豆咁
做到三四十歲都仲係白板仔

所以警犬玩到咁串，小心啲你地啲野唔得冇人幫佢地搞

你有無idea大約點做？
我下次可以幫手

建議企喺中前線搞
方便整完即刻拎到上去

最重要係做engine俾人周到都吹你唔脹
十萬個理由甩身

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

同埋點銲冇用
用啲野扑一陣就甩

push

建議最前線，個木盾用啲自攻鏍線穿透成個盾，做成一個帶刺嘅盾

好似打battlefield咁，要有engineer

唔好話拎嚟衝
人地見到咁都唔敢咁狼死

香港其實周街都係

機械工程學生表示唔識

有錢又勇武既手足 唔洗諗 自己買頂電單車頭盔啦 保住命仔要緊

光復香港 時代革命

用地盤安全帽記得戴返帽繩同埋較返帽後面個鬆緊

個內膽要裝好， 同埋記得扣緊帽帶，如果唔係好易跌出來

記住封路障係好
但都要搵野用索帶將佢地成排連住
慣性定律
記得頭同尾搵啲燈柱綁落去

俾個機會你實習下

agree

加入

頭盔最好4點式

工啲野好平但都好危險，一把卡尺/鋼尺都危險
使用時唔好整親人

職安健好重要

但求捱到一下唔死渣
擋到棍都好啦
啲速龍棍加晒料

我估佢地係怕出閘被狗逗?

如果怕 一係攞膠袋 見到先dum埋一邊啦
個個都驚 個個dum
邊有咁多物資呀....
認真
如果擔心
大家帶番個實色嘅膠袋裝

一頂都40蚊
真係唔好浪費

安全帽飛甩主要係因為無戴好帽繩
當然戴咗係for你行緊時穩陣
但俾彈射中飛唔甩頂帽可能仲傷
所以自己諗

如果有工程部，可唔可以做到ongoing 咁測試裝備性能，同埋可以研究點樣快速用現成物資做裝備？如果做到呢點就可以叫人安全地運物料入來即場做

一定要用y型帽帶

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

直頭要起炮台添啦

搵人教下人交叉戴N95啦
個個當藍口罩平戴

Push

Y型帽帶
支持職安健

其實都啱每個軍隊都有工程部隊負責起防禦工事
工程部隊唔單止提供物資等支援仲可以起防禦工事

整武器 整防具 捕獸器
帶定繩 膠紙 鉸剪

話說點解夢見嘅黃帽都無下頜帶？

8月5號齊罷工

btw, 垃圾站都超多，唔可以睇少

推一推

冇帶真係唔好帶 好易跌

胆同帽的接駁扣位，加D勁少少的膠水/玻璃膠

前排無貨 無計

呢個721同727都有
而家考慮每次有前線嘅時候都會整

口罩都要搵人教，好多手足求其戴就算

如果做n展最好帶cut 鉗

老實說款款頭盔都唔同綁法，次次都要搵個安全位坐得研究一陣先戴得好

民兵隊開始成形啦

大家加油

支持 方便前線做決定

係 d n95唔係個個識戴
要下面條帶先入頭，再到上面

如果唔掉既話
可以用好多次喎？

有

尋日發夢開咗個環保斗拎板 即刻俾大廈保安打電話報串

D mask 戴得唔太好

無知問下如果係頭盔上加一厚厚嘅熱溶膠work 唔work?

同意，自己同自己定位。
一次生兩次熟，大家認得就會有默契。

基本裝：剪鉗 乸鉗 索帶 電線膠布 手套 膠紙

係時候要練跆拳道 !!!

呢個設計係跆拳道
你拎去擋棍擋字彈

一人一把大形手動風扇
你估可唔可以吹返啲煙過去呢

我開實時地圖post 無人推post
下次我再開 巴打幫手推好嗎

係前線啲市民
要講返清楚

唔使架，覺得鬆係因為未啪實
用鎖匙一對入去就實晒架喇

有冇人開間地盤安全用具公司

我可捐錢買頭盔

其實裝備係其次,
主要係心態, 有冇勇氣

5/8 罷工

唔建議，中彈時會自爆，同土制炸彈無分別

個人認為你要做到”硬-軟-硬”先有效。

1. 最外(第一層)硬果層(例如金屬?)，用黎硬碰。因為射中果下個接觸面的受壓(stress)會好大，所以要硬物去防止刺穿/擊穿。

2. 中間夾層(第二層) 要軟身，目的係當第一層接住左個衝擊; 第二層要托住第一層幫佢緩衝(物理上即是增加個Impact time，可以大大卸走d力。)，否則再硬淨的嘢都會穿，或者你個頭會硬食左果下衝擊。

3. 最內(第三層) 要硬但未必需要金屬，用來幫手均衡咁頂住令外面的兩層; 同時亦都係最後防線。至於再裏面加d咩令使用者舒服d, 就自由發揮啦

利申工程撚，成日發夢都仲夢緊工程嘢，平時有online game玩一定會揀工兵黎做

真係唔識，指教下

加油

要提防警畜
一陣話你有牛肉刀

“硬-軟-硬“，先做到個散開d力的效果

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

前線收得太差load得出google map都偷笑
最好做app再將所有resources 離線處理
每次update都用最少既data量

Pish

想問下鐵彈珠射返過去有無差唔多既威力？

1. 要整盾
2. set 路障啊！！！！見有啲路障set完都作用唔大咁
路障最重要目的係減慢佢推進速度 所以應該要有以下特點
a. 堅固
b. 高 好難爬過去

示意圖

同埋資源有限既關係 橫街/ 預期會比人包夾既位一定要set得好
正面/大街長盾陣重要啲
撒退就油啊波子嗰啲乜都好 不過用得呢啲野就唔好返轉頭 如果唔係就tk

我曾經係前線幫人整個d帽 係的確好多人連帽都唔識戴😂 的確幾有需要

同埋盾！！最前排要高質量長盾！！

我需要課金

如果唔係驚被捉到, 我真係可以帶好多架生出來....我連燒焊都有...
金屬索帶、硬膠板、硬海綿、浮板呢D加強用料成日唔夠, 切割用既工具一件都唔敢帶...界刀都要小心收好...

面罩可以擋棍，但同豬嘴唔多適應

呢隻係海錦體包頭, 其實可以卸到好多力

8月5號大罷工

無長盾

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

巴打需唔需要寫做app版

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

我以為POST主講工兵
係整大型攻城武器 或者整戰壕
防禦陣地個隻

Bump

麻包袋